Mk妹kaying條仔曝光

Mk妹配mk仔

十指緊扣

G

有其他相有無人想睇？

P

其他人key 上去既??

條仔個樣咁假

咁撚慘 要p圖扮多人

除咗貨車佬同狗仲有咩人會長期掛住耳機?

原來係改圖
仲以為係紙板

畸形

Unfollow 了

又係爛仔蒲妹

好想同kaying bb瘋狂做愛

條仔肥撚到呀...咁似屯門打經理個款
MK真係俗氣 插啲錢係到

快點..

紋晒身咁知咩事啦

點睇都係中年突腩老mk

似撈偏嘅古惑仔

你著左我對西瓜呀

唔明點解連登仔會捧呢條假大胸嘅mk妹做女神

無人想睇其他相？

一個蛋糕一隻字好似靈堂四隻大字咁

無人想睇

唔係揸貨van咩

做愛相呢

條仔好鄉黑feel

得幾丁友都有四隻乳豬

全部野都好bad taste....

熹哥生日，呢2日肯定屌到kaying腳軟
mk仔唔興帶套

你條女係雞來
三萬蚊過夜

無人推我就唔再post相

新細明體

旺角你最惡

拖住佢但係個身挨住另外條女

一隻手拖條女
另一隻掂住第條女對波

Mk圈子不嬲都係咁淫亂架啦

kaying bb 超撚正呀好想做佢條仔

究竟女人既身體係點

D mk妹個腦裝乜 key人上去做乜鳩

無人記得佢賣人血饅頭?
成日借d意露對波引毒撚上當

另外條女係咪都係key 嫁

Mk文化，毒撚識條鐵咩

黑社會？

倫敦金feel

MK妹配貨van佬，好襯

露咩波姐，俾盡b，仲要係細b

咁柒嘅…

個樣好似魚…

黃賭毒mk全餐好正常啦
Mk妹係鍾意呢啲㗎嘛，唔通鍾意毒撚咩

死人蛋糕咁

冇攬安全帶=佢冇渣緊架車=架車唔係佢

元寶有，陰司紙有，再點埋蠟燭香
熹哥收野喇

前面啲野即係點? 拜祖先?

仲要成日扮單身呃毒撚搵佢買apple野

呢條女之前啲裸照睇哂啦
仲死口唔認 邊有可能似到咁

明明紋身係件好Artistic既野，點解班Mk仔可以紋到一D美感都無

Mk仔不嬲鍾意攞人哋架車攞人哋隻錶黎影相架啦

一係倫敦金 一係撈偏 一係跟車
唔係話歧視 但咁嘅外型真係上唔到大枱

慘得過有mk妹鍾意，晚晚俾佢內射

正喎

mk味濃

香港地買少見少，得返d 假abc，韓妹

kaying bb真係好靚

十個蛋糕四隻乳豬
圍頭佬？

猛人哥

點解係要鐘意生番

本身諗住拎政府派個1m落先達幫佢買iphone
原來有仔
而家都係去返apple store買算了

屌 unfol啦 啲post就咁黃 但就同個黑一齊肯定俾人日屌夜屌

原來仲有呢啲復古MK
以為係00年代產物

佢條仔好元朗鄉黑feel

More???

推 多啲相！！！

真?
又未算MK 得好柒果隻

俾人屌就梗架啦，含到雪雪聲添呀

平時個人都好搞笑

正喎，仲有冇多啲相

唔好生仔, 好撚矮

點解會鐘意呢啲老mk

金元寶
拜年呀

反領Polo Shirt

唔係掛呢啲擺明係啲老mk

呢種7頭皮都溝到件咁正既女

who?

我心目中既老MK 係琴日M記打人果D 行出黎就好柒犯眾憎

咪係，賣埋人血tee都有人吹奏 借運動黎揾食

渣寶馬F系sport 版

相中人咪琴晚M記打人果個囉

唔撚係掛 kaying黃到咁 同d 垃圾鄉黑一齊(都好難唔係黑)

MK妹唔同MK仔一齊
呢條女平時講野一啲墨水都冇
唔通同碩士生一齊咩

同一個?

型囉威囉英雄主義囉

自膠 原來唔係

條仔一定晚晚捉住佢屌

請問有沒有相片j一j

肥到仆街🤣🤣

講大咁耐 裸照呢

左

無咩睇
遮哂樣

口爆顏射唔少得

我識條仔個ex 一認就認出

貢大

哇 咁快就有流出

片？

推

Source?

個女仔份人唔錯，希望大家手下留情。

都唔似樣

之前已經流出過學生？

睇下佢仲敢唔敢認先 條仔就慘啦，屌公廁

新野 ？？？
之前得學生妹幫人含既相

陰屍紙同帛金

幫人含既相plz

喂 差好遠喎 老老實實

好似差條link喎

SWAG

明顯唔係啦，有閪咁大波咩

隔離post有講佢同721其中一人係fd底，仲扮黃揾食

發覺好多人有面盲

條仔個肚腩咁大

全城中伏

搞笑post
成班仔好酸

D人個個都KEY落去既

大佬，kaying咁黃，又無咩得罪你地，使唔使咁樣話佢

可能坐哂牢

佢有撚咁大波

kaying bb有追post呀

kaying bb
我係手執陽具巴打呀

又話中意發哥既

同D 撈偏既一齊可以有幾黃啊 條仔D精黃？

btw 呢個swag 女主播係假波黎

打到佢發發聲嘅發哥

大佬成幅圖砌圖咁撚樣喎

kaying bb 我地支持你

咁又唔好咁講
前線好多巴打都成身紋身
大把黃店老板都兇神惡煞

可可

佢fb已經delete 哂d相

痴媽根D人睇人個樣就話人地鄉黑，on9呀！？？？

有紋身=壞人

最後兩個point笑撚死人自己話自己大波
咁又係，好多女b波都吹到自己d波
唔係公眾人物，係被爆紅嘅人
咁你就收返埋自己，唔好靠人氣揾食啦
吃得鹹魚抵唔到渴就收皮啦

個ex靚好多

紋身就鄉黑？ 雖然個look真係好mk，但你話人之前都要有證據啦???

推到有人自殺

BLOCKED

熱狗就是罪

比較想知流出圖呢？

嘩，屌你條仔mk到震啲行為又娘到仆街 完全係我中學啲古惑仔同學先會做既行為unfollow 先

擺到明唔撚係同一個人啦戇鳩

有條仔又收收埋埋 有咩唔撚見得光 除非條仔係鄉黑
啲毒撚問佢有冇仔都扮睇唔到
露對波都夾到咁辛苦
仲要扮黃露下波扮mk妹接地氣呃毒撚錢

臭雞一名
塊野一定好黑

地產，保險

唔係講紋身啊
我識佢條仔個ex 點會唔知條仔撈咩
kaying 你條仔大名鼎鼎曾先生唔係黑社會唔好撚玩啦呃得邊個

拿拿拿，搞清楚先，我無話佢條仔係鄉黑，亦無話條女有影裸照
我淨係想笑下個蛋糕同對mk情侶

點受毒撚歡迎都好， MK妹始終都係鍾意MK仔大家唔好發咁多夢啦

冇證冇據話人撈偏

黃囉 不過好多依類 MK都係咁

着Polo恤反領就係冚家剷啦

乜撚野係坐哂牢

第一幅圖佢唉左去黃衫女個波到喎

條友專食靚女

成功起佢底出來，之後就交比警方打佢一身

睇黎要做老黑先屌到女
琴日M記條垃圾揸貨van搵食都屌到女

黑社會又威又型，出到黎個個呀嫂呀嫂咁叫，未屌閪都濕晒啦

到幾年後又係毒撚埋單

啤梨哥

想奶kaying bb

樓主唔講都唔知佢有男朋友

似鄉黑
點解啲囡咁鐘意鄉黑

打飛機, 啊啊啊啊啊

條mk企都企唔撚直學人行古惑

Kaying bb白滑瘦底大波
一定要邊插邊奶波腳

樓主你呢個reply kaying 係ig cap 左story
見到 正皮同負皮架喎

雖然矮但對腳好撚正

好地地揀返個大學生白領好過揀埋哂d無學識mk啦好心，帶出黎見朋友/屋企人都好睇d，都唔明d mk妹諗咩

我都睇住佢由無波變波底多咗兩刀

有圖有link你就拎出嚟
冇我就屌你老母臭化閪

可惜可惜
哂左副外貌身材比d mk

打一大段野死口唔認就當無事
我當你黃啦，黃就大撚哂咩? 又賣人血又唔認流出又埋鄉黑堆

細細粒有妹妹仔感覺
等大哥哥懲罰kaying bb

係幾正

一開聲搞唔掂

WHO

開心些牙啦

點解既？

2020年仲有依d mk仔既咩

係咪cd rom咋

好柒呀屌

嘩，原來仲自編自導屌自己扮慘博上位。
今次真係同721一樣兜唔撚到，心計重到

高學歴人士無可能同mk妹溝通到
佢開口埋口都粗口 咩文化水平一睇就知

實屌到反皮

重要痴埋白兵到

屌你老母如果無人識你 有閪人揾你拍野咩

呢度無人兜黃呀，唔好扯開話題

無追開 做乜無啦啦針對佢

[img] 0[/img]

唔係啦cd rom睇到正負皮

mk仔今朝有錢今朝fing
fing撚晒啲錢咪搵儲錢毒撚埋單囉

賣人血tee 唔認
埋鄉黑堆
扮黃呃毒撚錢

柒左sor

Lm

屌cd rom 睇到 會員反而睇唔到咁反智架咩

如果條mk妹生得靚既我諗d高學歷人士會食得咸魚抵得喝既

我有個fd ibanker黎 之前溝kaying bb都衰左
反而條老mk 食到

所以d人話 第日搵到錢荒死冇女人咩 係假架

個肚腩

如果係咁 me 係第一個7
自隊半打

人哋黃咪黃囉
簡男朋友使唔使過埋你地個關
真係吃不到的葡萄是酸
MK妹唔搵MK仔 搵個有錢人俾你地屌得仲犀利

試左用cd睇 cd係睇到正負皮
重以為真係自炒

佢想轉移視線去鬥黃度
學埋屎萊姆d西野

MKying以為會有真愛
事實上條MK仔都貪佢大波呃閪屌 有床上
講事實一定難聽
好快散

mk 妹中意d 壞男人呀
ibanker 收收皮先

食下散餐都OK

呢條女我覺得只可have fun 不可過人世
成世對住無腦生物 真係頂唔順 玩厭就算

有野睇你就睇啦連登仔又屌走一個

真係唔明kaying 會被老mk 溝到
係咪細路女多數鐘意大叔？

sor 我搞到大家

mk 仔屌多幾次就飛換畫啦 過人世咩
唉

以為紋哂身好撚型呀

有幾老？
可能都係2x

三萬唔會屌佢

佢係ig係咩

真

呢啲女點過人世
頂綠帽分分鐘粒到落腳趾尾
咁唔好彩最尾埋單個位真係陰公
成個閪都係MK仔嘅精
生個仔都唔知似邊個

平時j 下都ok 既

kaying bb hi

全相都流出哂啦，係佢面皮厚到死口唔認姐

D衣著個髮型個款一模一樣咁制喎

應該唔係壞男人 而係廢男人 一睇果個古惑仔都係低收入人士

咪係 中學校服一樣 髮型一樣
邊有得兜呀

係咪咁先溝通到呀

爆多啲唔該
本來我想笑下個蛋糕咋，點知條臭閪咁撚串

條女學生個陣好撚正
又大波

係先達浸咁耐
邊會識到好人呀
身邊唔係古惑仔就mk仔
無得揀啦 ~ 先達佬個個都想上

真係同琴日個m 記mk 差唔多
最多呢個係高級mk

圖呢

仲有右手粒墨呀
不過連登仔又係衰
你叫人點認呢又真係

Kaying B deserve a better one

二十五歲仲扮學生妹不過幾似

連登仔：全部MK妹都係雞 做到雞就預左比人批鬥 吹啊？

浩氣長存

Kaying 好慘
唔洗唔開心wor
多人follow就預左會有人批評架喇
當練下EQ啦 唔洗再同連登仔對屌

圖片網址

條女冇阻止條仔打人都係垃圾黎嫁啦

kaying bb 我地咁多人支持你
你一味係ig得個屌字

屌你老母樓上班仆街自己圍埋討論全相

Kaying咗黃 點解成日要搵d甩皮甩骨

Follow左好耐 但你話呢條67唔係鄉黑搵鬼信

係真都係扮黃呃佢姐 有好仔唔要係要痴埋d奇奇怪怪

既人 睇唔透

尊重手足啦

人血饅頭手足?

mk妹係咁 自己d fd唔喺到都要p落去

唔係話唔信 片又無相又無

呢張相邊度得嚟

個女既捱埋去
個男既同個女既十指緊扣但個身就捱埋去另一個女度
根據我之前睇王寶強同佢前妻同助手合照既經驗............

點解mk仔前額總係禿禿地

邊個先係佢條女，右手十指緊扣但左手又掂住人地個波

咁實際張相有幾多人

WHY NOT BOTH

呢度究竟有幾多五毛搞分化
佢扮黃都講得出

賣人血tee又點解釋呀，成本價問人拎貨，轉頭標高黎賣?

P到條女對腳插落隻乳豬度 想點

我都係
係個一排突然間所以swag女都整大左對波

有冇LINK?

笑撚死，臭閪

多謝分化

呢個comment笑到pk

巴打咁認真睇我求其望完就算

相學上額角高都係識用腦既人
古惑仔最基本有兩種 一種靠力
一種靠腦 唔係點解總有班係專門被捕 有班係專門搵路

pr乘機食住上

證明到kayingbb係真深黃

Who?

垃圾

係除咗後面嗰個

自從佢公開自己有整之後就無跟了

整咩

微整嘛

一條片爆到上10K保守估計已經袋50萬港紙
搵到錢整大對波好合理

佢一日唔公佈條仔撈咩 以人既特性 一定以貌取人

咁佢真係鄉黑咁款嘛 你公開咪一天光晒囉

搞到咁 同我唔係想屌你有咩分別

幾似桃乃木

D裸照含撚相件校服係佢間學校黎
之前有巴打分析過
起碼90%係佢黎

不過算啦 邊有人會自認

成個蛋糕都似紙紮鋪出品

條傻閪乜人都屌
大J又唔係黃kaying又唔係黃
咁撚得閒去屌黑警好過啦
正一分化撚條友

睇條仔個款就知唔係撈死一樣野嘅古惑仔啦
有正有偏，條女可能會選擇性回答

爆多啲啦

個ex勁正

Kayingbb之前有組隊搞文宣

又出錢出力做家長救過手足

深黃係真既 但戀愛方面帶唔帶眼識人就唔識評論

佢本身推post推得勁快
踢爆咗就靜到仆街
仲要我踢爆得一個負評
到底個腐皮係邊個俾呢？

點解啲靚既mk妹總係中意跟呢啲核突古惑仔
無正常靚仔溝佢哋既咩

其實本身先好睇

假㗎咩？
有次係旺角見到佢 對奶真係鄧下鄧下

唔好意思清我做一次衰仔，我驚佢睇唔到

More

🤢🤮🤮

10K 有50萬港紙?
咁大J 咪變咗富豪

圖

樓主比kaying拒絕過？

呢個真.
深黃還深黃. 紋身唔一定係壞人. 揀男朋友小心D 啦.

人地講緊swag

講真，好多女都唔知自己條仔做乜，總之有得型下威下呀嫂呀嫂咁，理閪佢做乜姐，反正最後都係毒撚埋單

柒咗. 自

佢地鐘意 有型 威 自己又讀得書唔多 又怕人睇唔起
kaying 咪係呢種人 本身 唔係點會出現係先達 呢啲賊竇
其實一開始已經明顯 你地唔信je
被啲妝容呃到

連登仔連人地mk妹溝乜仔都要你地批准咁
真係酸撚到

最多話佢識人蠢姐 真係手足黎既

同路人就唔好咁批鬥分化啦

d死賤種係咁
難得有舊骨
仲唔追撚住黎咬咩
咬到崩曬牙都唔知
遲早連人地係小學放個屁都開廿個post黎追擊

師兄都講得岩既 咩人就群返咩人

成班做乜鳩
係度恰一個mk妹

唔係鄉黑 咁係城黑囉 好無
日日屌黑警 自己身邊個個原來直情黑 讀得書少真係好可怕
啲價值觀 柒到⋯

條女白票兵黎架喎
不過希望快啲結婚啦佢哋兩個
唔好放出嚟害人
日後只會有更多女仔同男仔受害

Wow

佢又晒咗一個ac
係時候開一個post專講呢位努力超人#233316

條仔一開口肯定好撚大陣臭煙味

個種mk妹 知柒 就會偽裝 冷有taste 變裝為港女

吓撚左出聲
咁撚樣都唔算mk得好柒⋯⋯
你真心定假膠呀老友

唔係講721嗰班撚樣.
自己識一D城黑&鄉黑. 都係黃.
不過又唔可以開口屌鳩班共黑冚家剷.
不過黃藍還黃藍. 黑社會點都係黑社會.

咁人地真係有做家長搞文宣啵

睇野都唔係剩係睇死一邊既

有啲道理

連登仔：吃不到的女是臭的

佢區選有叫人投票.
話邊個叫投白票就係鬼喎
佢再上一個A/C

啲腳去曬邊

幾多pr出黎食住上

無錯kayingbb係識左個老鄉黑mk

但份人係真深黃 同路人 無得否認

私底應該唔少手足比佢幫過

呢個reply未夠兩個鐘 除咗樓主自己無人可以見到正負皮

點解嘅

佢話成日議會，制度無用，唔會投，大約咁上下

電子煙+香煙+大麻+酒
再同條女打車輪

cdrom係睇到 你可以試下

cd rom

下會員睇唔到cd rom睇到咁得意
怪錯樓主了對唔住

佢話議會冇用, 制度冇用, 佢係勁憎泛民.
但就冇見過佢話唔好投票.

呢條女係邊個??
真心想知

D 鬼POST 就起一起底先.

但上面即刻有隻五毛搵位入不過炒哂車

黑社會絕對有份 助紂為虐 有錢 即做野 唔會分是非黑白

佢條仔應該晚晚屌到朝早返唔到工

偶像發哥好正氣

唔好潔癖啦.
妓女, 雞蟲, 殺人犯, 強姦犯, 小偷一樣有政見.

咪屌撚到企都企唔撚直挨左去隔離條女度囉

無啦啦又比人批鬥，毒撚真係好恐怖

好似知d野喎

等緊佢爆多啲

把煙剷聲廿幾歲人好心就成熟少少啦 成個無腦mk咁 一啲墨水都冇 以為自己仲係18/22咩 老雞是沒有人要的

Kaying bb唔好放心上啦，呢度都係無聊討論下，過幾日就無人記得啦

more

咁多黑社會架
條女個家姐？定條仔個家姐先？

諗起琴晚m記打人個個mk仔
屌你老母 屌你老母 屌你老母

佢中學幾靚 其實唔化妝都係靚女 唔使搞咁多嘢啦

睇過條仔個fb，似係黃嘅，
但我知好多mk仔扮黃藍去溝女，想溝條女係藍就做藍，想溝條女係黃就做黃

唔係話唔搵得mk mk加mk 直頭天造地設啦
係搵件咁嘅真係過分左 大家先咁大反應姐

之前日本先有對16碎mk囝囡生埋bb
個故事情節mk之霸添啦

不過起碼人地兩個都靚仔靚女 個觀感咪好好多

Mk妹即係mk妹，無得救
做乜要加密，我想佢睇到

我都覺得佢唔洗化都幾靚

Kaying你條仔都係黑社會
想知你咁落力屌黑警721唔執法
屌鄉黑毆打市民 嗰陣有冇精神分裂

咁撚老土嘅個樣

又邊撚個黎咖

MK仔=》老MK先岩

咁黑社會都有係黃既 冇話佢條仔一定有份係元朗

其實我以為佢係白兵條女

無話過佢條仔唔係黃
但佢條仔係黑社會100%係事實
唔好試圖用黃藍去美化黑社會既人

佢講左男朋友721有份打人

巴打知佢條仔係咩做過咩咪講囉唔好收收埋埋黑社會做衰野講出來比人知我覺得ok但條女揀咩人就佢選擇來呢d就無謂干涉喇

再推

呢個要pin

講真咁既樣真係算食到條正女

佢話之前開舖個拍擋喎

whyyy

唉 明明 好咁多
我都想識個好似佢好嘅女仔

有張爆房相

扮黃上位但又痴埋件柒頭黑社會
仲要覺得自己係明星咁款
真係香港地先有女仔可以咁撚勁, D柒頭係咪覺得奉承條女就有得屌

貼地
接地氣

樣有8成似
一樣大波 講真 香港地有幾多大波妹？
校服一樣
身高一樣
膚色一樣
mk先會拍片扑野

咁撚樣都仲唔係佢？

講咁撚耐都係冇相

仲要粒墨都完全吻合

好撚似m記打經理個組合

鄉黑係威啲嘅

唔好咁啦 理性討論下咪算
雖然佢條仔係古惑仔都係衰架啦
但起碼無害過手足
況且人地戀愛係佢地自由
我只係睇唔過眼 條女講大話
話佢身邊無鄉黑無黑社會既朋友je

拿 我就好信人既 公仔佬都可能係藝術家架嘛

不過有人爆料就....

坐監就坐監啦坐牢

Link

其實冇乜野係連登仔乜鳩都話黑社會

啱呀
黑超哥何君堯大波man都唔係黑社會黎
佢哋都係扮深藍做臥底姐其實係手足

真係似咩....

鏗鏘集721村長嗰班都唔係黑社會添

成撚個tonyjaa咁 我講個樣

黑社會/同721班人唔同
撈偏都有好多種
不過你地都係一碌鳩打一船人架啦

條仔係撈偏格，但撈偏就比你地話埋關721事

仲有髮型都一樣
咁都唔係？

小寶你老是常出現

撈偏都比你講到為人民服務咁撚樣
撈偏有幾多種呀?係咪好多好人架?

有冇個po link
睇過啲相 好似搵唔到粒墨

又真係冇乜野 係好正常情侶合照
二坡坊間麻雀館都係做生意je
都冇影到老闆係刀手

佢係麻雀館老細？ 點解你地個個知又唔講但又想爆

屌你老屎香港人好地地有幾可炸到成身公仔

屌你老母鳩吹？
係同佢開鋪賣衫個partner喎
之後發現左即刻唔再賣
人地私底下幫左幾多人又要攤出黎講再俾你屌佢攞attention？

爆房相睇緊cctvb新聞

呢d 咁既露波女，見到差佬老遠講句粗口都要拍片呃like 既你同我講佢私底下幫人唔拎出黎講？ 當人弱智咩

有圖有真相

好想屌

佢自稱係因為拍檔721有份打人先同佢割？

收皮啦 你同佢間鋪本身都已經執執地
去到後期（差唔多執個陣）鋪頭蝕到仆街你有理過咩
個陣日日返去先達
個拍檔721打人咪比個藉口順理成章飛起佢囉
鋪頭蝕本就拍拍羅友走人
驚人追你個10萬租金按金呀？

你咪撚講到自己咁正氣啦話臭西

其實啲人係咪食開屎
呢張相柒撚到 又無腰 個pad又唔知想點

你條仔真係好似鯰魚
戴埋哂D死人耳環仲要打埋上

拉

「你是一個好人」
笑死

[member]親生家姐[/member
[member]佢以前都係同開啲三十幾歲既黑社會一齊[/member
佢中學幾靚 其實唔化妝都係靚女 唔使搞咁多嘢啦

汁呢

你當初點解有本開到鋪你自己諗啦
你咁岩搵到個戇居兵仔肯打本比你咋
自己出得個2萬幾蚊 拍擋就出10幾萬
開鋪初頭仲成日扮成間鋪係自己
後來有人問起先講
以前睇鋪仲成日叫個拍檔走開 自己嗌啲兵仔上黎一齊睇鋪
成間鋪頭都係古惑仔type既人
啲妹豬都唔夠膽入黎

真係冇乜讀書就冇乜讀書

有冇片？？

乜水？之前蘋果黃金訪問嗰條女？

M記打人嗰條古惑仔條女？

唔講佢篇文，但個蛋糕mk到

成篇嘢都好好笑
不過竟然無5p字

樓上講到有紋身就鄉黑同藍絲咁，唔好咁潔癖啦
無得屌炸麻

觀塘翠屏邨 見撚過佢啦

可惜冇得屌 屌到腳軟都繼續

lm

因為會然可以投票俾正負皮 本身就係為咗唔好俾人帶風向而整 既然cd rom投唔到咪俾佢睇都無所謂

你呢句嘢而家啲人唔知興故啦

D MK仔撈偏呃呃氹氹都搵好多架

咁都睇得錯…………

阮兆祥咁款都有得屌kaying

邊撚個係kaying

好撚似⋯

屌你班連登仔有料就爆啦
最好拎埋證據出黎講
話人係雞就係雞話識佢係鄉黑就係鄉黑
無罪假定你地同紅官有乜分別
唔係唔比你地屌佢呀
證據呀屌哂你地

睇左咁耐都唔知PAIR人做錯D咩,連登仔道德撚上身?
人地比乞兒屌都唔關你事啦

睇嚟你識佢條仔係撈偏喎
不如試下爆多啲？
最好就有埋證據啦

其實條女係邊個 點解咁多人都識佢
條仔中學個樣正常d 依家搞乜中年發福咁

好撚多手啦

呢條女扮黃上位姐

慘 搞到條女而家唔更新IG 無大波圖睇啦

不過話時話 條女 中學DSE 都唔知有無考
但就滿口 道理 成日同先達啲老黑 share 啲 咩 黑洞 宇宙 真心佩服佢既勇氣

鹿死誰手
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

佢塊面有少少包好可愛

聽人講話呢條仔好似係尖沙咀都有好多戰績，都搵到好多錢下，見佢成日換錶，換車咁。

ex都係藍絲

腦殘藍絲黎嫁屌

你地撚樣衰撚過藍屍，藍屍都未必會咁樣批鬥自己人，你地話人扮黃，條仔係鄉黑，又裸照又剩，有冇證據先？圖都冇張。
話人mk妹，而家人地咪同返個mk仔一齊囉，你地又唔撚抵得，係到攻擊人地出身，讀書點樣，人地又唔係偷又唔係呃，但係因為係先達返工要被你地批鬥。

冇架喇 係冇證冇據砌生豬肉架喇吹多陣可能條仔做撚埋人大添

得架喇，收皮啦你

哎喲喂，原來阮兆祥係黑社會？ 臭雞配肥撚

樓豬好危險

條mk妹食煙捉撚住隻貓錫
見到都鄧貓貓可憐

ching忍住唔好自爆，唔係嘅話隨時有人上門搞你都似

依家依個世道，個撚個黑社會當正職咁款

你呢啲人既留言真係好廢

而家諗唔到點樣正面駁斥人地對你班人既指控就留埋啲廢言

可憐呀

揸車

你確定佢係真黃？ 依個時勢實在太多太多人扮黃，唔好話個人扮黃，好多公司都扮黃

唔係撈黑
不過50萬買起樓主姐

點解個個屌佢果d都p牌
之前屌渣哥龍門
前幾日屌公務員
今日屌黃mk妹
其實你地開夜一個鐘幾錢

咁有冇好多前線巴打同黃店老闆亂咁打鳩人？

根本望下條仔個facebook就知咩事

警方？

見到500,000搵樓主出嚟，仲話條友唔係黑，真心笑咗

武館
將軍澳武館係呢間？

啲蛋糕到底咩事

紙扎蛋糕配金銀衣紙？

笑死me

報警呀！ 屌你老母！

紋身Polo恤

逢親有呢D垃圾post
就係各路打手凸出半個龜頭既時機
好適合捉出黎鞭

人地條仔係點關你地撚事咩

正常人點識到呢啲人

樓主pin呢個啦
好多大愛左膠護航

口裡說不 身體很誠實

樓主驚唔驚

可憐連登仔仲以為佢同其他mk妹 無分別
最天真既反而係佢啲粉絲 精蟲上腦 幾時都係最戇鳩最天真 咪又係mk臭g 一條

垃圾mk妹 除咗有幾分姿色真係乜都冇
之前有人問佢點解食m記就話
你咪又係飲東江水屌你老母
佢賣衫食人血饅頭又係屌人老母臭閪
自己永遠唔會有錯
最好笑係有人問佢點樣思維好啲佢夠膽答人睇多啲書
條女dse唔知有冇5分

柒到爆

區域之差

咪臭係

尷尬囉

穿紅鞋

佢開po講左啦
一早分左手

買起連登仔咁撚惡？ 一個post 就現哂形 黑底
話撚左同屯門m記一撚樣人種架啦 有撚講錯
打鳩我呀

btw 係條仔想買起定條女 好不安呀 替你 樓主

kaying d taste 柒到咁 不了
還有 mk臭雞都是塑化 愛整容的

樓主定時上黎報平安

真心問 其實呢個kaying 係乜水

Kaying 解釋左 一早分左手
邊有可能黃到咁 仲同到鄉黑一齊

樓主 你安全嗎

你地識咩人關你咩事？紋身就撈偏咩觀念？

留返啖氣屌藍絲仲好啦

這些機會不是兒燈仔

More

畸型？

慳返啖氣啦
而家唔係紋身就撈偏 而係有人識佢 知佢啲黑仔野
同埋上面仲話出50萬 買起樓主
唔係黑 唔通 係好人咩？

笑死 係就買起依個po覆過嘅每一個人啦牛屎仔阮兆祥

俾我屌呢條 好過kaying
把聲又難聽又煙剷
塊面成呎厚粉

一模一樣都可以唔認

不過咁又係 唔通衝出黎認咩 第時點嫁人

大老 點認呀 成塊野俾人睇哂啦

黑警都未做到
你估你隻鄉黑有咩本事做到

呢個世代紋身無問題
不過紋到八十年代古惑仔咁款就…

有時真係唔明mk仔有乜好
都2020啦 好撚老土反領polo 做乜鳩
仲要整個猛人蛋糕 切乳豬

比起樓主 你係唔係要100萬先掂

樓主RAP

有女落塔乜都好

連登就係連登，全世界都有相就係連登冇

sor 我收返

呢個學生妹勁淫 好撚靚波

50萬點解釋

又話個波冇痣

呢個Po D留言真係好撚好笑

個po #244

我都想屌 中學一定好撚正

未試過被鄉黑買起牛屎仔你老母俾狗屌呀

妹，好柒呀 咁都唔認，潛水都冇咁柒

中學冇拍拖係咪人生一大憾事

50萬 班mk 買隻濕鳩勞都要供，快啲拎錢出黎丫屌你老母

條學生妹係左邊有痣
Kaying係右邊喎？

大波多汁粉鮑加校服

成班死鄉黑mk仔真係衝出黎柒
50萬，5萬都唔知有冇，儲錢食多兩餐M記好過喇

樓主未死得嘅話,記得出嚟報平安

好撚有品味

樓豬有無興趣對分

樓主tg hugo1991

點解咁講

連登就係多得你哋呢啲垃圾先搞到咁多人唔想睇

樓主記得定期報平安

原來條仔係將軍澳人

講咁耐都無人貼

嘩好撚型呀垃圾mk仔
唔知果五十個要籌幾耐呢？

依條女正過kaying b好多喎

真 究竟個問題係邊

唔想睇咪唔好睇 口裡說不 傻鳩護主犬

有排都唔使係熊仔頭D片見到佢

呢個咪90's陳浩南經典skin

好多個帶風向ac唔係p牌/冇乜record 就係波台狗
點解嘅？
乜政府玩到連小市民都要批鬥？
定係pr狗要洗底？

一張張陰司紙咁 做生日定做忌？

雖然我都覺得條女把聲好煩
但分化撚好心就高招小小啦

真係靚勁多 同埋kaying 一啲都唔靚

笑撚死 cctai真係好多弱智 講兩句就話人分化PR 呢到討論區呀屌你老母 你咁撚叻自己開個革命討論區啦傻閪 一唔係講抗爭就話PR分化帶風向 自己睇下以前連登D PO啦PRPRPR 日日得句PR ON鳩撚

mk真係冇得救 連個蛋糕都可以咁撚老泥 真係第一次見

真係唔明 之前又話唔介意手足有屋企人做狗
依家就走去屌個屋企人唔知係咪黑社會嘅黃Mk妹

明明人地又有波又有樣又有文宣睇
係令班字都唔識多隻嘅Mk 最容易睇到嘅文宣地方嚟

到底你班友屌乜

講中咗就就話呢到係討論區
我又唔係話唔討論得
我討論緊係咪好多帶風向ac同埋係咪咁多政府pr啫
波台狗真係惡過狗
口講笑撚死
字裏行間都feel到你有幾撚興

因為好多pr狗

笑到反肚屌你mk仔上網

同得呢啲mk一齊咪一樣係臭閪

真係幾好波

過左成年都重比人帶到
重要成個Po都係幾件P牌推都知咩事啦

人地做過乜又唔知 你識講人地條仔721 有份
我夠識講啦 聽講佢條仔幫過手派過物資
乜撚都聽講聽講

上面埋閃卡重好笑 又屈做雞影咸相 手法極似中共

唔使話我係護主犬啦 我就唔識Kaying呢個人嘅
平時追下佢Ig就有 估撚到晒班Pr狗屌我乜

Btw 減肥加油

真係好似

字裡間 cctai法師又作法？笑撚死笑緊你cctai班傻閪啲智商呀嘛

你睇吓上面隻波台狗有幾撚嬲就知

為駁而駁
同個所謂香港人老母冇分別

成班冇嘢做喺度批鬥人
人哋拍拖關你咩事姐 冇證據喺度話人

一係就Pr狗 一係懶清高嘅毒撚

人仔細細 個波都有c-d
唔錯

仲話唔係黑社會

人地慶祝生日多紋身都要比樓主公審

Mk啲都被屌
平時就大叫我要Mk妹我要Mk妹
到真係有Mk妹果陣就屌鳩人做雞係公廁

咁Mk妹係配Mk仔架啦
唔係你想點

我以為佢90年代MK打扮，原來思維都90年代
佢平時係咪會班馬出去劈友？

無論係個人，定係段讀白，同條皮帶，都好撚mk

好燃靈異，瞓緊都嚇醒
BTW 點解枱面咁多蛋糕...

本身想唔推
屌你黑底學人扮野
kaiying你露哂底啦

硬係覺得佢似係Gucci X Adidas 果啲frd

師兄好波
有張含撚相根本100% match
點否認呀

5 萬都未必有啦牛屎佬

睇佢ig班咗幾多雞幫手

呢家連做黑社會都唔屌得
連登幾時開始咁多左膠

咪係 直頭用50萬買起樓主都唔屌得
仲話人地分化
極度懷疑個班都係條女啲打手黎

條仔就黎禿頭

睇埋d 相 堅大波
仲話減肥 夠啦

黃到發金

其實黃藍真係唔係問題 但老黑

連登logic: 係黃做咩都得 屌佢=p牌pr分化撚

黃藍分唔到，老黑邊有得唔認

抵比人笑

額頭鑿住監躉，黑社會仲唔認？

哇 死臭雞

不過搞到mk ying 唔update 以後冇得j

公開佢IG啦 佢咁兇

Kaying bb你條仔好型棍呀好善良好溫柔好黃呀

其實呢啲擺上網紅咗嘅仆街班狗通常好快就高調拉

今次咁耐

滿心期待㩒入佢ig
想睇下要幾大波先咁自豪話自己大波
點知乜波都見唔到
得啲push出嚟gap仔
好失望

咁撚多錢咁撚黃都唔捐俾手足
不如咁啦太子警署等蝦9我就叻
對住黑警就死狗

摩牙

做乜俾人追擊

其實佢係咪同熊仔頭拍片嗰個

紋身唔一定係壞人 但紋身加polo shirt反領就9成9有問題啦

笑撚死

屌你老母MK仔得個講字

好撚型呀屌你老母

有50萬你唔撚使食M記啦

呢個故事教識我地 就算你地 高學歷 高收入人士 都溝唔到女 只有mk先食到

連登仔真係好撚惡

連登仔仲靚仔過佢啦

我俾條mk50萬追輯，你有無野補充？

物以聚眾，人以群分

完。

物以類聚

你自己聊鳩人先 怪邊個
你都識叫人Mk仔啦 咁Mk淨係識呢啲
唔諗下邊個過份啲先 又放晒人地啲相上網 又話人哋條女乜乜柒柒
唔抵幫果個係你

50萬追輯都唔夠連登仔惡？

咁都平胸咩？

屌你老母你呢啲咪毒撚格囉
乜7都驚，成世打飛機啦

唔好推

Kayingbb你條仔公開追輯我恐嚇我
我而家好撚驚，考慮緊報唔報黑警
我蒐集定你哋嘅資料，我少一條毛都會揾黑警做嘢
Kayingbb你咁黃，到時我驚你俾黑警輪姦

我驚乜鳩 你聊得人 就預左比人搞翻轉頭架啦 小朋友呀你
你由開呢個Po果一刻開始 你冇諗過有咩後果？

唔係驚唔驚問題 係你有冇諗過人地會咁做先

呢度d 弱智唔記得佢扮黃cap 水？？？
同埋咪有好多傻閪話見人紋身就屈人鄉黑 黑社會
依家人地出錢買起樓主喎，話人屈人個d 死撚哂？

老實講 樓主你真係好小朋友 好懷疑你借刀

嘩 大拿拿50萬呀
九龍新界無得避呀

你真係弱撚智架喎，開post 有冇諗過有咩後果
你出黎搞笑架？

仲要印銀紙，犯哂法啦

笑撚到我仆街，po主俾條死mk通緝喎，50萬暗花但一條垃圾lv都要靠條女送

你條傻閪都幾撚好笑，我爆9左條黑社會出嚟所以俾人恐嚇就係我錯，屌你老母唔怪得香港仲有咁多古惑仔，就係有你呢啲打把撚

你就真係出嚟搞笑
咁簡單嘅野都睇唔透

明顯個fd無黎p落去姐

好型呀

智者
得你睇透到啦呢d 大道理
大佬你真係好搞笑，可唔可以繼續

果d死忠粉絲選擇性回覆，鋤弱扶強，不知所謂

你係咪弱智
我講多次比你聽
你做得一樣野 就遇左有唔同嘅野翻翻嚟搵你
你po得人出嚟 就預左條Mk仔會做呢啲野
你話平時都冇咩所謂 呢啲野時候 重追擊冇證冇據嘅人
你唔追擊721廈村果幾件老黑？
果啲就真係黑座會嘢

社*

呢條傻閪傻架唔洗理佢

其實咁鬥法真係好咩？
又話要擴大黃圈
轉個頭就批鬥
唔怪之得龍門要退
渣哥水門上位啦

所有有可能犯法嘅資料我已經記錄低，只要我少一條毛或有任何被恐嚇嘅電話，會即時報警，到時再同各位會報

好多人用自拍鏡頭影完會左右掉轉返

得㗎啦狗公

你不如追左po先

Key到鬼5馬6

屌你老母skin

應該係計劃緊賣減肥藥

是鳩但 班友都唔知係到做緊乜
明明呢個真係好機會比班港豬嘅Mk睇下咩事
就走去聊鳩人
咁人地Mk仔On99
淨係識用呢啲方法解決問題

500,000買起人喎

好似

你叫黑社會唔好做黑社會，咁我咪無野講囉，走黎屌我爆人係黑社會係咩玩法？
定係黃絲就可以做黑社會可以恐嚇人？

唔岩樓主起埋中大電鋸手足底啦

老豆老母做狗個仔就一定抵死

條仔衰條女就唔可以係同路人係黃

岩架啦唔理你係咪pr狗啦 屌走同路人連登仔最興

香港未來靠曬你班小學雞啦

我都係以事論事無批鬥樓主架 千奇唔好對號入座

佢定佢條仔出500,000搵樓主出嚟喎

冇話你爆人黑社會有問題
係屌你爆人 就要預左人地會反擊
係到輸打贏要有撚用呀你

五十萬我比你吖，雞水咁少

好撚無品味

私怨撚點會理

Bob叔龍門大把例子 幾黃你唔係聖人就係罪

樓主自己走去聊鳩人 比人反咬就話鳩人錯
廢撚到

人地溝個外型氣質match嘅又要俾你地屌 講真一句關你地柒事咩溝個正正常常著西裝嘅又會俾你地話俾人包養 真係睇到都覺好肉酸

遲早借完熊仔頭上位再飛起佢哋 小心呀熊仔頭

嘩你啲logic勁到，即係撩佢就可以買兇

咁不如直接起條仔底啦 條仔做衰野你又賴落條女度

公平咩 黑警做衰野仔女有份勇武 唔通都要批鬥？

你話佢藍就話姐 真深黃wo師兄

日屌夜屌

你啲口吻都唔係討論件事 係到搧風點火
我就Blk鳩左你架啦 你自己慢慢9Up

淨係識用呢啲方法就代表冇問題，你依種人一啲道理都唔講

首先我眼見大部份人係屌條仔，第二明知條仔咁有問題又出暗花又剩，仲覺得冇問題嘅就係有問題

本身kaying bb都係食煙啦

臭對臭

個蛋糕咩料 紙紮咁

係囉係囉，中國共產黨咁撚惡都撩9佢地，而家俾中共打壓肯定係自己攞嚟衰啦，廢撚到

屌你老母你返香土啦

block鳩左就唔好搭嗲啦

佢啲邏輯真係癲到呢

睇野睇曬一邊？

開鋪係要搵錢架啦 龍門無賣週邊？

條女真係有拎大舊錢出黎做家長wo

件衫有冇用把刀逼你買

咁講成個黃圈邊個唔係人血？

渣哥水門邊個知

點樣一路插 一路奶波腳

咁唔岩你叫曬全世畀未夠18歲勇武手足同自己黑警老豆老母割啦

你養埋佢地？

依家連登仔連人地私事愛情都要做道德審判？

你起條鄉黑mk底就無所謂啊 條鄉黑做乜都入埋條女數

黃nazi惡撚到呢

父母子女無得割
但男女朋友都冇得割？
我問你，黑警條女係黃，你接唔接受到？

我而家比黑社會恐嚇你會唔會幫我講句說話？
定係覺得黑社會條女係黃就大撚晒做乜都得？

Hi分化師
今次分完隻mk妹下次分邊個？

Ex 靚好多 高級雞

條女要識yoga ，u形對摺波貼腳，就可以做到

都係既

但追完post樓主同條女就擺明私怨啦

條仔有乜都入條女數

明明條運動見kaying落場落得好密唔係得把口

一個post講到人殺你全家咁

條友傻架，啲邏輯錯撚到

笑死 mk都咁 好撚7

如果得把口 我接受唔到

如果有落場係重大事件到 好似上年10-12月幾單大野

重要有手足比佢幫過 咁我會接受到 好似電鋸手足咁

講左咩參透下啦

你話屌到條鄉黑仔身敗名裂 咁你就有道理啦

唔係叫你唔好聊呀
係叫你聊完人地反擊 你有咩對策呀On9仔
你兩條撚樣諗野淨係諗一步

勿中伏
對家就係想我哋變黃nazi
佢哋而家就係因為我哋不分化不割蓆好撚頭痛
搞完大丁 龍門 bob叔 犯民
就開始搞啲細嘅
想逐一擊破
分化post最多就係扮黃分化

人地Mk呀 抵屌呀
咁撚憎鳩Mk仔都唔知做乜

原來你意思係話樓主俾人買起應該有啲乜嘢對策 我誤會咗你撐條死MK

有事咪又係搵狗 好意思屈人偽黃

唔排除有啲人係扮黃分化，但真係拜托千萬唔好一竹篙打一船人

試下搞呢啲小粒啲嘅先 小試牛刀囉
成功嘅 下個咪出名啲 咩Email Miss潘呢啲

講真嗰句大敵當前
好心你哋搞撚掂咗隻大嘅先慢慢分化得唔得？

其實係咪黃就大撚哂
黑社會wo師兄
出暗花搵人wo師兄

淆底獸

你老母俾人打劫俾人強姦唔撚好報警呀

你啲邏輯咪就係嗰啲藍絲話有事就搵警察冇事就屌警察囉
我屌你老母我交撚咗税點解唔可以報警，佢做得好唔好一件事
請問你係咪冇攞果一萬蚊㗎？

根本就係
俾人帶風向帶到去唔知邊到
仲以為自己好撚醒
真係想問一句
而家係咪支爆咗？

5月20仲慶祝一齊，咩po講分手？

有邊個人係真

追撚含嗰隻嚟

上邊班打手睇唔到架
條女深黃 條仔老黑都唔屌得

睇佢fb成撚日話話出暗花搵人 條女仲夠膽死50萬唔關佢事 笑撚到

師兄個名
王力宏首歌?

分化師淨係識俾腐皮俾人
但又唔敢應人

發覺d mk仔生日一定有乳豬

我條仔都係黃，我聽日可以去販毒去做倫敦金去殺人lu

又話del ac

咁係條鄉黑仔抵死姐 一開始條仔做既野好似唔關條女

事wo將全部國spin曬落佢度 真係岩？

條仔咩料 果然咩人痴落咩人度

屌你老母 J就J啦 真係乜撚野都關連登仔事
係要搞死人先開心 先唔講佢樣同身材
多一個幾萬followers 嘅人做文宣唔好嘅
次次都係搞鳩同路人

應你條mk妹打手都廢事
你之前個post夠話自己坐監啦 坐未呀

成件事根本唔關鬥黃 分化事
屌緊條仔老黑 出暗花呀
行開啦

兒登仔一向多重標準
只可以容許有利自己嘅存在
對自己不利就半句都唔準提

係group見到一齊笑下

牛屎佬有無150萬

好想照顧kaying bb

乜而家黑社會興冇頭髮㗎
條仔個額頭高撚到

自己甘心情願做pr打手就話人打手
仲要文盲
好大機會同肯定要你識唔識分？
我洗唔洗俾埋檔案編號你去狗屋問？
又話應都廢事
點知又應機
前言不對後語
點同你玩呀

條仔係咪真係黑社會
係既話又點會係黃

政治取向還政治取向，黑社會還黑社會
我係黃我殺人放火都得啦，咪見到條mk妹大波少少就紮行馬護航啦

好搵唔搵搵個黑底mk仔

D啤牌係真定朱古力

黑社會都有黃人
就如幾十萬黑警 可能有一兩個白
做狗都有去貼文宣既 不過俾狗咬返轉頭

咁又未必，黑社會都有黃架，你估個個係元朗鄉黑，不過見到500,000暗花真係柒到

無計啦，d毒撚對住佢打飛機付出咗好多精液架
點都要死撐啦

出暗花好明顯係唔成熟啦

支持你爆得好撚正

用埋D垃圾類比
老竇老母你就話冇得揀姐
男朋友你有得揀啦掛

條鄉黑仔係抵死既 點起底私鳥佢都無可口非

有追開post都知kaying有去觀塘痴開文宣比過廢老打過

又成日去法庭聽審支持手足 未計做家長出錢

又扮見唔到

哇 個ex正到 有冇多啲佢嘅相

雞咪又係雞 做完呢d野唔係雞？

咪就係
黃就可以做黑社會，咩邏輯

真係佢黎？有冇無碼

好心你俾人踢爆咗係mk妹打手就深潛啦
你咁樣啫係繼續推post咋

乜水kaying
先達大波妹我就識

俾人踢爆賴死唔走就係到叫人深潛
而且我又冇話唔推得post
大敵當前唔理
走去分化內部先
咁似某黨嘅

樓上個有虎之夫 咪係啲咁既人

哇 我屌你呀 黑社會係你內部???
唔好屈我呀 我最憎老黑架
你行撚開啦

望落似p出黎

啱呀
反正你又唔係黃營
的確唔屬於你嘅內部
淫民弊真香

係

圖呢？

咁道歉左未

下下都話要出暗花 老黑會唔會成日話自己老黑？

屌你 黃營同老黑點會同一邊呀
你咪撚扮黃啦老黑

條仔真係7到一個點

黑社會都有愛國的

呢張相對波好細咋喎
真係大嗰啲台妹都唔係咁
擺明平時擠出黎 毒撚又當真

其實連登仔就係咁
自己冇得屌。條女就一定係雞係公廁
不過條女係黃。仲唔俾PR追殺咩

我女神幻滅左喇
唯有UNFOLLOW保平安

本身都仲可以扮野而家點扮

黃營唔一定同老黑唔同喎
你未落場見過就唔好扮黃啦
地盤佬夠話多藍
咪又係一大個工會出咗來
落到場仲要大把地盤佬添
Pr好心唔好偷人ac用啦

Kaying你條仔出50萬做咩先
捕獲請佢食飯啊唔通

係唔係又選擇性答啊

黃就係黃 黑就係黑
唔好同我黑扮黃 好撚虛偽

Aggerex好似多D討論空間

點解哩個年代仲有mk風啲mk仔真係柒到一個點，至慘係佢地仲要覺得自己好撚型，但其實佢地啲行為好撚克人憎

打樁打到筋疲力盡

藍扮黃我就聽得多
黑扮黃真係第一次見
原來同黃對立嘅唔係藍而係黑

Btw黃藍是政見 黑白是良知你知點解㗎可？

你真係唔係文盲? 駛唔駛驗腦?
黑白是良知
咁老黑有冇良知呀 黑喎

鬥黃有乜意思 都on99

依條女老左咪同羅霖一尻樣個款老MK咁
煩膠一個

你洗唔洗google下呢句嘢出處先？

條仔..咩事..條條女都咁索..

前世做咗好事呱

好撚正

有片就好

女人就係雞 紋身就係黑社會

嘩 好撚惡五十萬
真係朽木不可雕
好撚驚 反領polo 屌你老母 老撚土
本身都唔想推 見你出五十萬 推多陣

制得過 交樓主出黎 拎完50 萬 樓主比人打獲金 收返40 萬都抵

你唔係真係信條mk會攞50萬俾你嘛
500佢都唔會俾啦on9

真係想知有幾多人以為條古惑仔會攞50萬出嚟做報酬而起我底

50 萬笑撚死人咩

你要靠google先知?唔係呀
黑白不兩立 你企係老黑個邊同黑警冇分別

佢地係撈偏既證明

兒登仔係咁無腦，問佢攞錢即刻打鳩埋你

真愛

嘩屌 成個look都係個啲老MK
好似元朗啲mk佬咁
咁撚核突

同一類人 都係絕種好mk

吹撚左咁多頁都竟然有人信50萬有得攞

屌你老味你俾左料佢，我有事，你估黑警揾唔揾到背後有人教唆煽動他人犯罪傻鳩

睇下紋咩...紋來紋去都係古惑仔年代個啲公仔
好難唔諗你撈偏.......
紋身唔撚係咁

條仔膊窄大肚腩 成個啤梨咁
樣似力王

知更鳥係黑警黎，唔使回

仲話唔係黑社會開佢ig啦

黃藍是政見 黑白是良知

黑白唔係講緊黑社會同正常社會
而係講緊黑衫同白衫
唔知你呢種pr打手對抗爭有幾上心
但我就暫時都仲好清楚咁記住我哋所付出嘅一切

係得連登仔先見人靚少少 又黃就吹湊

果把煙產聲 仲要係得先達有鋪 都唔係咩善男信女啦

連登毒撚咁天真

平時做開俾人叫出去果個
今次可以懸紅 巧威威

咁你應該知道香港人有幾憎老黑 721……
條女話身邊冇老黑
轉頭老黑出暗花

點解咁你都可以幫佢死撐?係咪出賣緊俾老黑欺凌既香港人

唔好咁啦 真係好撚似

條女都成個啤梨咁啦 水桶腰
Mk仔女一齊咪岩咯 高質仔仔都睇唔上條mk妹啦 又矮又唔係靚

個ac俾黑警攞咗黎用一段時間，而家扮晒正常人咁，我見一次狙一次

一陣mk仔又嬲嬲豬
又拎多50萬出嚟

少年你太年輕了

你分清楚鄉黑同老黑先啦不如
721之後咁多資料又唔睇
佢出暗花係戇鳩喎
但我講緊係唔需要鬥黃
麻煩如果係同路人嘅
就唔該槍口一致對外
支爆完你點鬥咪點鬥囉
我一直都屌緊鬥乜撚嘢黃
仲有
我淨係知要鬥嘅就鬥紅/藍
唔好鬥黑鬥黃
因為真正敵人係紅同藍

其實你有冇諗過呢件事上
一路都係屌緊老黑 邊有人鬥黃

你自己追下個post再講啦
我懶得再cap圖

仲要著校服屌
毒撚憎撚死班mk

佢個IG 犯哂國安法
好危險
黑警今次有大餐開

追撚哂 不如你講下邊到鬥黃
我就睇唔到有人話佢扮黃

大家屌佢條仔係老黑 出暗花
條女又講大話 話身邊冇人老黑

睇見啲戇鳩兒登仔真係好好笑
女手足什麼大波晴仇b已完又唔屌得唔j得
mk黑社會又唔屌得 什麼龍門又唔屌得 泛民更加唔屌得 總之黃就係唔屌得
樓豬加油呀
家陣原來踩低人都要講資格講身份原來網上開個post都要諗後果班道德撚死狗公深黃傻鳩總係鍾意成撚日護航
總之個風氣就係任何人一屌黃絲陣營嘅人就講到係分化係2毛係pr係打手

佢話唔係就唔係啦 ! 再嘈一陣暗花埋你呀

一日係雞 一世係雞啦 老泥mk妹 陣味俗到 屌完就算個種

根本有堆人就好撚鍾意乜post乜人乜柒都拉去黃藍
但其實成個post 最撚主要就係屌鳩黑社會mk仔

所以我先懷疑上面有幾條盲毛 係mk妹啲朋友黎

[人血饅頭] 先達女神既kayingbb準備賺到笑

算啦我求其cap幾個俾你

喺未出暗花前好明顯有幾個

依家八百幾個留言 屌佢老黑既佔九成以上
條mk妹係好黃 唔等於老黑係啱

是撚但啦，總之我唔係鬥黃，純粹係笑鳩條MK

上面有人話我同條女有私怨，唉，唔知有冇明眼人睇得出其實我係笑鳩啲毒撚盲目追捧港女做女神

只係條MK妹反擊我至出手

態度正確

以前佢天真港豬姐

其實全部佢D狗公兵護主咋
你睇佢IG 都當面表揚班傻仔

咪傻啦，而家都係，唔好見到個樣正正常常就打晒飛機咁

師兄有仇？無啦啦做咩爆埋個ex....

真,黑到唔黑,你老母仲話唔識黑仔,你老母你IG PO個D飲酒場全場冇底唔撚上得去嫁,聽埋D廣東話REMIX,當我地ON9呀?

左下
以前好pure

條仔似台灣人
似阿ken多啲

定蔡阿嗄多啲

p到咁撚唔自然

呢啲mk仔屌閪一定從來唔戴套
比kaying un分零鐘就射哂入去
無正職日日係屋企鳩fingfing
轉頭食飽飯屌分零鐘又再中出過
屌撚到大肚就叫kaying食事後

話時話 人地IG已經用死全家既風險黎澄清無影淫照
就放過人地啦

咁樣恰條女 唔係咁好

佢好似好憎佢屋企人

Story有新回應

微軟正黑呀，係撚新細明

起撚到再講啦 我諗唔係你自爆都起唔到

連登仔係網上同撈偏既都有仇

同689 fb出一百萬懸紅捉扔國旗落海條友一樣咁on9

本身我都覺得條仔唔算大問題因為識人識男朋友係條線既權利但出50萬就真係收收皮先 你可以用論點講或者程清一下就用50萬搵人重要公開講真係屌你都廢撚事
條女講佢就冇謂喇 唔係黃唔黃問題 係你地講既野佢其實都有答過 咁知道有問題之後割我覺得ok 做生意既野冇話邊個出多出小亦唔太關其他人事 唔係幫條女 但可唔可以搵到d有力d既野去話佢你話佢周街蝦人做壞事咁就話姐條仔就收檔喇

唔通認咩

IG最新story，又真係無粒痣喎

都21世紀
仲有呢啲打扮仲要溝到女
死未

收數,DD,搵$多過你10倍啦

DD=毒品

仲天真過天真橋 做埋哂d雞先做既事係咪想話佢天真好傻

好想屌
屌過大波靚女mk學生妹是否此生無憾

我大波係人都知

撈偏仲要咁大聲
搵得錢多又唔係正行

唔計P既 得三丁友 笑撚死我

我是被出名的 大波學生妹不是我

今日pr風向，停唔到，
好心大家睇下波咪算囉，
咁多年連登搞到幾多女女唔再玩ig,dllm

整邊度？

係男人都想瘋狂屌kaying,完。

咁多頁都仲未有人放閃卡上嚟，應該都真係無閃卡流出

佢又post埋story證明自己無痣，應該無新花生食了

似蠟筆小新

脫is easy

b你老母 大浸毒撚feel出哂嚟

咁無得證明，除非有新閃卡流出，連樣都見到埋

屌你葉小姐仲正撚過kaying bb wor

more

下年咪又係監房見,見唔小

其實有冇巴打真係有閃卡

有嘅一早放咗啦
仲會打格仔咩

上面咪有巴打貼左有痣圖囉

但同校服流出好似唔同位

一定屌到發發聲

認真，我想知佢係邊個

呢D女賣相應該幾個月移民啦

就算無閃卡，都搵人爆下料，條仔黑社會，應該好多料可以爆

死毒撚又po呢條女
仇女撚真係好恐怖

條友次次都覺得要暗花搵人打人 自己做好d咪冇人講囉 連人地講小小野都接受唔到點做大事

警方針住佢 跟住行徑 一定有職升立大功

佢真係會有錢嫁 但點解咁有既

淨係甜相件校服同佢fb嗰件都唔同啦
連登仔智商幾時低咗咁多

睇得出你係啲毒撚粉絲護主護到冇晒邏輯同理智

睇黎啲藍絲都可以買兇通緝下你班暴徒阻街啦鬼叫你聊鳩人咩

你係咪以為講幾句條女睇到日後會借塊西俾你屌

我都係想食花生，有冇中學同學/朋友/ex有料爆？

仲話自己唔係mk 古惑仔俾人開個post 就懸紅通緝人 黑撚到

咁可能人地條仔69識轉彎 呢

有冇巴打backup 遲咗睇唔到

開下post都要諗後果都on撚9😂
係既話全部開post/留言都犯晒國安法啦
諗後果
我淨係知有人出50萬搵樓主 普通人係會做呢啲野?

懸紅唔會搵到樓主，放你條女嘅閃卡出嚟懸賞就有可能

收皮啦 諗住洗白黑社會？

佢條仔ig係咩？好想睇下佢啲story有幾惡

你都幾撚好笑 乜野po出黎就預左mk仔做呢D野
啲女著裙短又預左比人強奸？
你都on撚9
仲有 佢條仔係黑社會你想點樣有證明？
有野證明佢就受緊靶啦
你想知咪落山林道打個圈囉 好撚易撞到佢架ja
仲有 佢條仔身邊D所謂兄弟 全撚部都古惑仔
以前十幾歲入過曬去沙咀YA 壁屋YP拋
啊達 啊Sum 啊斌 啊水 呢D全部係將軍澳玩大
洗唔洗邊條水 都話你知
睇唔過眼你個撚樣幫黑社會洗白

點解可以突破盲點

話唔定係助聽器呢

我都諗到好似燒衣果啲咁

呢d女睇相就得，真人一開口成口煙味粗口爛舌，冇腦冇見識冇儀態，正常男人見到都調頭走啦

Coco
Kaying

樓豬開新po啦
鄉黑50萬暗花郁連登仔

個ex當年係校花級女神，又nice又靚，雖然做保險，但都唔係金融雞。佢當年一定係盲撚咗先會同呢條友一齊，佢哋一齊咗好多年，肯定豬仔都蝕埋比佢。不過條仔，中學都冇畢業，當年一腳踏幾船，後尾佢哋先至分手，所以大家搞條仔算啦，唔好搞佢

阮兆祥？

化左妝嘅阮兆祥

咁你仲post人相

見樓上有人話想要多啲相，所以我先post，不過佢正經人家，又好靚，真人都好撚靚，都唔明點解會同MK仔拍拖

ig 呢

說話真係唔係咁講
大把人排住隊想

咁睇似打假波

嘩咁撚巴閉呀？咁撚搭馬呀？我屌你老母爛臭閪啦冚家鏟！你就係條阮兆祥？屌你老母生撚到你個閪樣幾時出暗花買起我呀死撚頭？

俾阮少祥屌撚到出白汁你都冇份奶㗎啦

得1張嘅，又話系列嘅相

其實佢做錯咩
睇完都唔明

mk妹夠吸引 又淫又白滑

講下死全家就係咩
係既話習近平林奠黑警全部死撚晒好耐啦

台妹嚟 當人唔識？

眼盲？邊忽似

樓主

你ponit都有問題
香港何來有城管？

條女心計殘到 有心整作佢

搏乜撚
又唔係正

咁都叫校花女神
睇佢好似整過容 放大睇佢條妝容好撚老咁

但佢而家自己咀咒自己喎
唔同連登仔啲FF

自己咒自己就會中?
清小學畢業未 咁撚天真既你

大波波

不了

水桶腰變小蠻腰
大圓面變尖面
執相執到好似打假波咁
點解唔左手夾住支煙，右手揸住個電話同火機影呀mk妹

3張相個樣都唔同
不過點都賢良淑德個MK妹
但都係鍾情嘅MK仔

大佬要求咪咁撚高，呢個我狗衝

我都好想被人懸紅五十萬我
即刻去拎錢

係撚校花咩，你唔好咁啦ching

好大

你都食唔到啦毒撚
人地做保險一睇知佢睇重金

真係幾正

牙豬牙狗都豬扒博到校花級女神
好多呢type又唔係特別靚

我淨係知條女把聲真係好撚煩
仲句句粗口真係要大把大把星落去

留名

上得街就預咗比人拉？

樓上講咋，我諗佢學校啲人唔會話佢係

都係聽人講，話佢叫VTC女神，中學就唔知了

得3張圖好難評論喎

仆你個街
咁撚似689 d招數

唔明佢條仔有咩問題?
似黑社會? 有冇實質證據?

見到50萬懸賞
笑撚到我

點證明佢係鄉黑? 定係黑社會先?
分清楚黑社會同鄉黑係兩樣野
一個用非法方法賺錢 一個套丁玩利益輸送

唔係想引戰，但得罪講句，咪又係黑社會

普通人唔會暗花50萬做嘢

屌你個閪, 條仔阮少祥黎既

對奶唔係話好大, 但睇落好好渣咁

叫個位ching驗驗眼好喎

老泥妹

Ching同佢好熟嘅？

提下都唔得唔係叫惡係叫小氣

不嬲做咩都突別柒
以為返咗90年代

執下間屋先影啦好心
張sofa亂到

話時話 佢p完都係得幾丁友
蛋糕都幾個
影完相 肯定食唔曬

算啦 條女咪又係mk妹
係個樣好啲咁姐
mk對mk 好襯喎
你話條女大學生就話姐

扑完野係咁

樓豬：

黑社會係咁 郁啲就又班馬又暗花 唔係人地點知自己係黑社會

kaying又好，條仔個ex都好，有新相未

有時真係唔怪得啲人屌連登仔
好心你地啦 人地就算撈偏 都唔代表人地同721啲鄉黑有關係啦 kaying黃到仆街都係咁比你地批鬥 會發聲嘅人已經愈嚟愈少 仲要自己人搞自己人 做乜鳩

條仔係mk古惑佬囉

撈偏無問題？？？

阮兆祥本人？

慕強擇偶，個mk的確幾man同有被征服感
好多女就係比呢種吸引

底已起，樓主都幾樣衰

Yes
Icon match

條女真係好撚靚

post人地張圖係冇錯巴打
more

今晚打個j

阮兆祥黎

要買起樓主喎

就嚟爆41
點樣加到200頁？

修賭瘋
樓主姓鄧住元朗圍村
Mk佬你夠做咪埋去囉

黃就可以食人血饅頭?

挑 咪一鳩樣係黑
洗閪分咁撚清楚咩

cap晒出嚟又證明到啲咩？
黃就唔屌得？黃周街殺人放火都唔屌得？
唔啱你聽就PR？調返轉你只係一隻黃衛兵
Block得

條友真係有相就post咗啦

痴撚線又關我事，窮mk 黑社會話出錢刮人都叫深黃，咁黑警前線都可以深黃

睇個款你似熱狗五毛多啲

唔係似 佢直頭係
好撚on9成日話要證據
廈村村長你信唔信佢唔知情啊

唔再講咁多 再講就取代左樓主嗰暗花架啦

Kaying你身邊無721鄉黑朋友我信你啊
但你講大話話你男朋友唔係黑社會嗰下我真心笑
你深黃到咁就好心收埋你呢type既男朋友啦

個妝馬嬲屎忽咁

好恐怖，成個紙扎公仔咁

如果我係五毛就好
起碼唔洗俾狗咬
諗清楚有冇本錢分化先啦
唔怪得2021年 黃絲人數：50人

開（2）啦，我想繼續睇

冇野睇啦 啲裸照都擺曬出黎

可能遲下有新閃卡呢

熱狗最叻唔認自己熱狗架啦，黑社會你都當「手足」講唔好分化真係笑死人

被P牌/波台狗師

其實呢條女好撚有自信 成日話自己大波
又借啲意話自己聰明醒目 呢啲嘢真係唔洗喺自己把口講出嚟 試吓收埋對波仲有無人會理佢
不過佢同條仔好襯呀 兩個都咁mk
唔通有家底有學識嘅會想同條粗口爛舌嘅mk妹一齊咩
一齊都無面帶出去見親戚朋友